3台做咩事

爆格好多app都load唔到
係未厲害了我的黨做野開始